全國政協副主席：年輕人上街歸咎通識科的問題

通識科好過國民教育有獨立思考

on9無藥醫

其實當年國民教育唔硬推
可能都係諗諗吓班老師一定會教課本以外既野
只會令學生越知越多

封撚左互聯網就得啦

一齊用支那內聯綱只係收到黨好野比你

推

真相係越辯越明
有少少智慧都知共產黨係邪惡軸心
你估香港人個個咁蠢咁易俾你地洗腦咩

永遠唔會係自己問題中國高官